食煙人士入一入來

身邊既人有食有唔食
唔食個啲人總會叫你戒 話對身體唔好咁
當然知啦 點會唔知對身體唔好姐
但有時做下創作既野 就好想將個mood推出來
又或者咁講 有時好想Sad下 慨嘆下
有無人好似我咁撚變態

同埋想問下大家
1. 第一次幾時食？（我呀公死左去做啲道教儀式 係咁聽住啲on9音樂 持續三個鐘 頂唔住問我家姐拎左支煙食 當時20-21歲）

2.點解想持續食？（好想保持食煙個mood)

3.邊支煙最難戒？（夜晚收工 聽住歌 一個人返屋企個枝）

之前睇過個post
有個巴打係做地盤
話最享受係收工一個行返屋企個支煙
但返到屋企個仔又話「爸爸 好臭呀」

我明呀 你出返來等我地安撫下你啦

持續三個鐘 頂唔住問我家姐拎左支煙食

點解會覺得食煙可以解決到呢個問題
即係當一個人正常既認知
無人會同你講 食煙係解悶?

btw想知啲人點答第一條

我都唔撚知呀 可能見到佢地係出面食掛

當自己靜落黎 一個人 百無聊賴 就會食
一食就會諗好多野 但唯一諗野既時間就係呢三分鐘

最戒唔甩既係飯後煙

前面好撚中

但飯後呢鋪癢我真係無乜
同fd飯後就會

癮

其實我算食得少
起身早餐一枝
一日煙break2枝
收工一枝
返到屋企一枝

咁我都差唔多

其實食煙真係可以解悶嫁

應該唔關事既
無話相對地健康啲
一樣入血入呼吸道

雖然我知呢個post可能又會比D非煙民屌
但問心我食煙都係行埋一二邊尼埋食, 永遠唔做火車頭, 連見人都少食
唔知有無人答你, 我答啦..

1. 第一次幾時食？
（我女朋友過身果日開始食, 本身我唔食既, 佢有食, 但係唔多, 一日2-3支左右）

2.點解想持續食？
（我同佢拍左6年拖, 佢走左之後我真係好掛住佢, 一開始時, 我會拎佢既煙盒黎聞, 會去body shop買洗頭水洗衫(因為佢用開呢隻洗頭水), 好想有佢既氣味係自己身邊, 有人講過, 人對氣味既記憶係最長久, 係一世都唔會忘記...係真架。 慢慢煙盒既味散去, 我就買番果包煙黎食, 每次諗起佢, 都會拎起指尖, 回憶佢既樣, 佢既氣味)

3.邊支煙最難戒？
( 上面講左）

啲fd一日一包真係唔知點食

第一次係細個七八歲老豆畀咗啖煙我
問我係咪好難食 叫我大個唔好食

持續食係因為之後初戀散咗
沉溺咗喺頽廢度
細個中二病好鍾意扮憂鬱 自己要做全世界最慘嗰個
好on9 唔好學

最難戒係飯後煙
同埋去茶記飲咖啡奶茶又係好想食

補多句
無食煙嘅勸你唔好食
食緊嘅 諗吓你身邊嘅人
因為食煙搞到健康唔好無能力保護你著緊嘢人係唔值得
諗吓你自己
無錢無健康有好多嘢都做唔到

樓上全部生cancer死

朋友食 見得多就會食埋一份

會持續食係因為覺得可以解悶
由其是等人/等野 果陣 有十幾分鐘時間
食煙可以fill到呢段空隙

收工個枝 好似一日嘅壓力都舒緩左
其餘時間好少食
都無乜人知我食
所以一包月最長可以食成個月
啲味都走哂